{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034696",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페카모"
    },
    "text": "炭坊洞ナムソン公園の近くに位置するカフェカモ(Kaffe Camou)は、小規模空間でコーヒーとウイスキー、ハイボール、そして音楽を共有するアジトです。 スペースの大きさが小さいため、4人以上は出入りが難しく、駐車は不可能です。 こちらは過度な飲酒者は出入りが制限される点、ご了承ください。 帰りはナムソン公園近くのグルメ通りに移動してください。 メニューとしてはハイボールとウイスキーは価格が変動し、カモラテはアイスのみ販売され、5400ウォン、カモカーノはアイスのみ販売され、5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)は炭坊洞ナムソン公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)では何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)ではコーヒー、ウイスキー、ハイボール、音楽が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)の特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)は小規模な空間で、コーヒーとウイスキー、ハイボール、音楽を楽しむことができるアジトです。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)には駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)には駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)には何人以上のグループは入れませんか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)のスペースが小さいため、4人以上のグループは入店できません。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)では過度な飲酒者に制限がありますか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)では過度な飲酒者の出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)の近くにはどこに移動できますか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)の近くにはナムソン公園近くのグルメ通りに移動できます。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)のハイボールとウイスキーの価格は変動しますか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)のハイボールとウイスキーの価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)で販売されているカモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)で販売されているカモラテの値段は5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェカモ(Kaffe Camou)で販売されているカモカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェカモ(Kaffe Camou)で販売されているカモカーノの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 582
    }
}